# BCR API

fiki

Di dalam repository ini terdapat implementasi API dari Binar Car Rental.
Tugas kalian disini adalah:

1. Fork repository
2. Tulis unit test di dalam repository ini menggunakan `jest`.
3. Coverage minimal 70%

Good luck!
